有冇手足決定中下武肺攞五千蚊

Carrie真係好撚癲

牙朗中完勁咗
我去中下應該都可以做球王

賓狗注定係垃圾

你地是咪基層先

希望俊囝可以升級做球王🙏

搭單一問 去邊度最易中到武肺

而家分明哂你攬炒派爛，睇下夠唔夠膽去中武肺，睇你地都係唔敢嫁啦

咁少，毫無興趣，50,000 hkd可考慮。

中十次咪得